急問阿仙奴球迷！今晚邊個台有歐霸睇？

now定有線？

問上年啲獌啦

獌上年打歐聯喎

有線, now, beIN Sports Connect

Now 643
有線C662
C602

澳廣視

reddit

柒到